萬事發岀新煙

蜜瓜味。琴日喺老蘭七仔買咗1黎試吓，佢哋話5已經賣晒 。食落去有啲似winston 有冇人試左，覺得點？係7仔應該點叫 蜜瓜5？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢地職員自己都唔知點叫，叫赤玉5或者蜜瓜5咯

係香港食煙又貴又少選擇，藍梅同檸檬又好化學，西瓜又太淡，蜜瓜啱啱好，又好香，每一啖都好似同女仔Kiss緊咁，我會長食密瓜，除非老萬會出水蜜桃

利申：蜜瓜打手

唔好食多煙啦
買煙既煙稅啫係比緊錢港共買tear gas買橡膠子彈對付我地
利申:我都戒唔到 不過食緊唔洗比稅既電子煙

認同

岩岩試左，隻味似520果隻蜜瓜味再重薄荷
winston 蜜瓜好食好多

食緊 覺得都係winston好食d
但用黎止下癮ok既

正